大家估吓我喺邊？

尖沙咀

屌 你都唔係我啲fans嚟嘅

mk

過嚟say hi

Bingo!!

你好了解我

你喺邊

E2

相

去咗瓊華

膊頭

影貼紙相？

爆房？

盲點

佢係

葵芳？

唔啦 真毒

有咖咩